覺唔覺班警犬根本就唔撚稀罕加入你哋啲所謂球迷會？

中超各隊嘅官方球迷會全部ready 榮譽會員都有得佢哋做啦

哦

唔稀罕就一開始都咪撚入喇on9

咪由得佢地捧恆大囉

不如組成地球聯合軍攪一個波台集會及登報活動 為公義良知發聲！

但我地唔妒忌佢做中超球隊球迷會會長喎

中超官方唔比香港人買飛